黑警打爆市民個頭！

早前立場影到有市民俾黑警打爆頭😡😡😡

狗渣

God save Hong Kong

push

推

痴撚線
又專打頭

打頭係想攞命

幫推